Парсер товаров с сайтов крупных мед-поставщиков для проекта invmed.ru
Пока научен парсить только с sagemed.ru и nda.ru
Сохраняет инфу в csv-файлы. А картинки товаров рядом.

Запуск просто командой rake
